要理解中共對香港既睇法 應該睇套戲

滿城盡戴黃金甲

香港係邊個？細仔？
本來有前途點知想作反就俾老豆星幾巴

朕不給，你不能搶！